#Домашнее задание к лекции 4.1 «Знакомство с терминами SPA, MVC и введение в Angular»

#Основное задание

Добавить сортировку по имени.
Добавить сортировку по весу в порядке убывания.
Добавить дропдаун с фильтрацией по типу.
Вывести alert с именем покемона по клику на его картинку
Вывести имя покемонов разными цветами: синим - если водный тип; красным - если огонь; зеленым - если трава (ng-class)
#Дополнительное задание

Вынести фильтр в контроллер.
